唔敢再有性行為zz

立貞節牌坊

你個處無人想破

好慘喎